［皇馬］綠豆仔卡路士三周年

唔經唔覺 綠豆仔已經誕生左三周年

明年今日 熱氣再糾纏 綠豆不改變
仍翻帳續十年～

歌詞嗚謝: 煙花三月巴打

一周年慶祝post

兩周年慶祝post

鄭松泰vs熱氣王

綠豆仔

今日大喜日子，唔好講政治

賓科

黑渣維加爾

沙維

泰仔好反骨

樓上坐監

喂，尋晚瞓覺打雷打到我醒
我睇下有無劈死啲反骨仔
劈死啲不孝人士
一起身我老婆話尋晚行雷到轟轟聲
我第一句問有無劈死啲反骨仔
劈死啲不孝子呀？

我地舊時父母最鍾意咁嚇我地
果啲對父母不敬，對老人家不敬果啲
你千祈唔好不孝，唔係俾雷公劈死你
等你心中有鬼

你叫我牙滿，又屈我坐監
屌你咁撚都抽到水
係咪好高興呢？
出精出到好高興好high呢？
白痴嘅㗎屌你

但永遠係「善有惡報，惡有善報」
好撚悲㗎
上帝經常䀫眼瞓

三年咁少咋

冇人識綠豆仔了

羞家弱智仔

綠狗

好耐冇見過綠豆仔

見證歷史

響舊登風流快活緊

已經三年

figo

仲未死咩

咁即係要食幾多粒

綠豆仔大喜日子

仲有2個鐘

25